[倫敦一哥] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

睇魯sir睇到我有ptsd

黑白相pls

個下小兒麻痹踢空氣柒撚到
快啲躝啦

CWA上天身神

杜狗再出魯狗正選 我就反杜狗

杜狗完場同袋攬頭攬頸
原來佢先係真反撚大將軍

魯狗好波

MM 今場勁到

魯個球點漏架cls

Kepa 腳法好但黑氣石
文狗就掉翻轉
兩個可唔可以合體

天神都算係咁

不過始終Cwa珠玉在前

屌你魯狗搞到杜sir 第四場就已經冇CS 加要平安鐘

平安鐘

天神

呢張真係似唐氏

最後咁都可以踢空氣，cls

魯sir
下場落後備未

魯蛇係咪控制唔到d手腳

迪加仲屌冇得踢
又唔知自己廢

雲狗MM天神

魯狗躝屍趷路

搞咩師爺冇得踢

杜同cho咁friend

魯狗幾時死

今場天神好勁

防守算係咁
有球one on one都攞得返個波
但唔敢用個波

場場都係魯狗搞事

一冇施華lead住魯狗即刻現形

天神今場成條後防最穩

希望係最後一次睇魯狗

魯迪加生完仔就冇好過 快啲走啦

魯狗去死啦屌你老母

杜sir同撚仔一樣都要靠mm

杜迷佢

魯狗臨尾踢空氣個下真係

迪9真係垃圾過tmr

魯sir點解唔識傷

下半場係咁輸55波

小兒麻痹
睇佢睇到我飲左成支水

邊個仲話前4冇希望？
愛狗補賽係打鏝同維拉呀

隔離tmr又clean sheet
杜sir可唔可以睇清楚先借出去

cho=英撚包皮

Zomao 傷完未

魯狗真係cls 全場9成時間正正常常 仲閘幾靚下波 但總係會派一兩下膠 仲一下就大膠 令球隊失波
屌佢老母

Thx Ching 以後開Po巴打記得加埋呢張

一借走TMR

CWA HAPPY就傷

屌你有冇咁黑

今場甸神踢得算係咁

係平時天神上cwa身

仲有16週話無機會
果d應該第一季睇波

下場魯狗可以換happy未

三頭地鼠唔易認

球球清, 隔離個個

好似tmr走咗 杜Sir先嚟？

其實魯蛇除左搞笑一線外 其他真係後備都比多佢

踢意假 細緊都變戰神啦
有咩參考性

大家只係比cwa 餵大左個胃口
今場女人真係好撚勁

不過一比人逼問題就出黎

同鏝果d仲係差幾皮

希望快手練到野出黎

雲拿好似好左
但係first touch都係垃圾級

關佢咩事
Btw意假

難屈成班車迷捱夜幫魯狗提早開年

新藍橋三鼠之一

mm

今場丹麥女人係幾好波 希望唔好咁快交學費

願意用魯狗條命換天神越踢越有

tmr咪又係廢物一件

咩撚野正正常常啊

屌佢應該請個私人教練練first touch 啦
下下控都甩

願意用魯狗條命換Cwa後生5年

魯蛇今日證明自己 希望杜蛇見到

魯蛇+錫菲聯=有化學作用

屌

華碩真係fit, 中場帶波傳波都好，發揮到速度既雲拿終於幫到手，阿朗真係好癲，走得前過CHO 天神今場唔錯，但後場傳波可以再好D

即係腳法差同黑氣石？

魯狗真係快撚d躝

你想場上有兩件迪鳩？

Onana=mendy嘅撲救，kepa嘅腳法

小兒麻痹左兩球 隻弱智魯狗 嬲撚到我而家

占士都要 有下禁區控好啲可以射啦

都好一般 下下傳最近 有時仲傳醫院波
上半場互傳到以為條友刷數據

已收皮

藥都唔睇清楚就食

腦都冇講經咩

佢算敢啦 佢始終係中中堅 有幾下都敢自己帶上個中場 係你睇得施華多姐

當大家狂讚天神既時候就知佢就黎大核爆

軌次次炒教練都有buff連勝
啲傻仔真係少睇波

咁佢有幾下死球係守得靚既
不過打中堅一場派兩三次膠
其餘時間幾勁都冇撚用

今日兩場波都關timo事，如果timo運氣好啲就fit

穩陣無犯錯已經好好啦

魯狗再有正選
杜狗好躝

反迪鳩就算,幫tmr平反JM9

但紫尿 禁賽一年

搵人代魯狗個位
天神又好 蘇馬又好 捷踢中堅都好

我唔撚想再見到呢條廢閪

魯狗係垃圾 但tmr其實都係咁上下
呢兩件廢柴除左跑得快 其他都英冠級

只要餘下賽事唔失分

今日都叫唔敢？

坦白講就算林伯喺度，都好大機會屈到贏波，好似對富臨咁，睇多幾場先

但雲狗肯定係幫到手，差個信心入球

咁耐無踢都有咁既表現 屌佢魯狗俾左幾撚多機會佢

希望丹麥sir唔好再令人失望
好一排又派大膠

無美欺應該好啲

睇怕杜狗都係死攬

出埋對班士利啦
之後可以抖抖先

本身係迷迷糊糊嘅時候，睇到迪9就火都上曬黎醒曬

算係咁

但同比較果個係cwa

讓四大賽都未開始

比伊狗燈到已成廢人

到底果球Mendy有冇嗌 定係魯狗自己on99傳番後

真

遲d有 Felix爆多佢一次

開始左啦

咁唯有反撚到佢躝

希望順手執埋FA Cup

有冇都唔應該係果個位加多腳

神之回傳+最後一分鐘神之仆街

中武肺

佢好興衝前標波唔中

迷丹女黨可以上水了

睇開cwa有比較啫

開季已經開始咗啦
而家實力差距咁細

前列得車鏝3分

有盃仔捧下都好

杜狗再比魯狗正選真係食撚咗屎
衰過林sir

但係人地食咗禁藥

真 向龍踢堅弱智

一係就踢出底線
輸角都唔會咁傳

兩回合

毒狗真係垃圾黎
真心唔明個個領隊都迷條廢柴
逼得勁少少已經唔識傳波嘅中場到底有咩存在價值

會唔會有記者問佢點解咁早換捷
又唔出ziyech

佢最叻架啦
同上年足總盃決賽個下一撚樣

我地劍指英超冠軍

佢係踢就應該清出界，唔係就唔應該掂

唔知嚴唔嚴重

一早話遲炒撚狗
早啲炒而家可能46-47分

又開始反魯蛇
魯蛇咁廢係預左架啦
仲話買中堅同魯蛇夾雙德國中堅

今場破埋杜蛇cs 處比你睇

我覺得牙朗係出黎守高波

Cwa用波水平有top5咁滯
搵天神同佢比唔公道
對比隔離嗰個做到穩陣呢點已經好好

有冇人可以塞啲感冒藥俾魯狗食

李城仲有例牌季尾自爆
其實仲有得爭

下場係咪會見到毒嬌薜

其實錫今場踢得幾好，佢地逼得算好，人地最近3場贏左2場

如果係撚伯教，我諗波都運唔到上去比人禁係後半場

魯狗真係仆街啦 天神ok 占士右邊 不如真係袋

下場佐高M終於可以抖

娜娜係無辜架

廢囉on9

左翼衛嚟講 全世界無乜邊幾個可以爭贏朗sir

無計啦 真係名叔
個幾場點都要比埋佢

講起魯狗輸角
有冇巴打有gif

魯迪加回傳Own goal就諗起查比亞對車嗰時都試過

對狼隊早d出MM都可能再多兩分

傻狗出得未啊

猛就死架啦

Chelsea are on their joint longest winning streak. Three in a row for Thomas Tuchel, three out of four. That brutal sacking decision might pay off. #CFC #SHUCHE

今季反而降班三膽唔洗爭

淫賤

推到有魯蛇賣笑合集

椰治無位比佢出，MM 個位要多跑動，華碩個位要扭波

果球靚d
成個亨利咁燙遠柱網仔

個個球員都可以留低，但魯魯呢個毒瘤一定要清，睇佢踢波真係慘過食屎

Timo Werner on SkySports: "For myself, yes, again no goal. But I am happy to help the team in other ways. Two assists. As a striker, you want to score, I never had such a long period in my career but you have to keep going and the goals will come." #CFC #SHUCHE

雲狗

嬌毒薜

般尼 本身季初咁劣 都上番黎
達治真係有料

CWA之後識用波嘅中堅天神唔錯
AZP啲波太穩陣 橫傳多
魯魯躝

出椰子少個逼 佢逼逼下仲會自己整傷埋

呢兩星期4場攞到10分仲要贏到熱狗真係好關鍵

下場打英冠 出anjorin 咪算

出面仲有柒頭印象球迷話卍唔值得入國家隊

Werner said he had a dead leg and asked to be substituted. Maybe a doubt for Barnsley but clearly a very minor knock. #CFC #SHUCHE

雲狗都唔知想佢抖 定 刷狀態好

真係越黎越好

下場聯賽又4點，之後果日又唔係假期dllm係咪on9

正一廢人 已經習慣咗自己入唔到波

老老實實
椰爭得贏邊個
其實捷中後段打好左
同埋得捷先會做到入波嘅配合
係朗一早on99入左禁區

mm真係勁
未來icon

杜蛇要打343叫傳奇摩西返黎好過俾rj打啦

樂觀的人，一定好人會有好報

以到都有件走去J VDB
之後話MM平庸啦

早啲炒撚狗真係有得鏈

社蛇教四場 已經拉開阿森納8分

阿朗好癲，後段成日跑入禁區

終於追到閪咸同分

佢都攰啦今場
捷跑上跑落好多段

我地有冇叫魯狗空難死？

但佢真係好撚慢
我懷疑成隊最慢就係佢同豬

睇賽程下場係垃圾車聯賽最後一場4:00
之後都係得返1場2:45對阿仙奴
頂埋佢

估唔到有一日要追閪咸分

上返第五

Cho姓杜

無計啦
今季唯有捧住足總盃同歐聯先

傻狗傷幾耐

不經不覺上返第五位

vs 班士利

pulisic abraham
havertz
emerson kante gilmour cho
rudiger zouma azp
kepa

唔洗
魯狗肯自動躝就得

杜Cho=杜曹

係對手禁區一定搵到朗真係cls

佢1 on 1冇咩用，有得去都唔去成日回返後，係身體質素好出波唔錯，但唔係好識做配合，走位都要再進步

唔敢想像魯蛇踢利記可以點死法

Mane goal + assist = 10
Timo goal + assist = 9

其實唔太差

好似已經復操

其實而家已經係我轟icon
連球場出面既mural都係佢

唔係dier條傻鳩咩

杜cho

見到你有咒魯蛇死

搵猛sir做下任隊長

呢球

有幾閒

有無人覺得占士今場都係碌柒咁
正係識回後

椰子其實跑好多 好肯迫
不過無態唔出合理

打英冠都唔出椰狗 應該就真係賣得

再次證明撚狗有幾撚閪 幾撚廢
成日話畀哂指示球員 係球員實踐唔到
點解杜狗啲指令又個個都做到？
又話隊波唔係爭冠陣容
屌你老母呀 除咗鏝利邊隊敢講人腳好過軌呀
自己廢就賴球員冇料
都唔好講一失分就A字膊搵球員祭旗
公開屌班球員冇哂信心
屌你老母撚狗

佢要夾翼鋒

佢就係傷過先搞成咁

唔出大袋啦 擺明杜蛇親生仔咁

講真錫菲聯踢得唔錯，
鬥志狀態都旺盛，
休息少2日頂得住算係咁

脆皮黎，真係成個亨利咁

下場唔會出Azp啦

mm真係被低估哂
出面啲新星個個咁貴
閒閒地就89千萬
其實mm絕對有呢種級數

今季我地應該爭緊冠

如果仲係撚蛇教
應該會睇住rj 斬足90分鐘

唔知做咩今季盤控護球勁左好撚多
如果有埋射門 傳到幾腳直線 真心上到一線

Roy Keane describes the Rudiger Own Goal as a “Carry On Movie” #CFC

所以MM真係勁 係得佢今季場場都有貨仲要越踢越進步

點會唔係爭冠陣容呀，陣容深度可以砌AB隊出黎踢都仲得啦，係佢覺得自己冇料先戴晒頭盔話爭唔到冠

唔會，今場出咗豬蛇一定唔會燒味，應該都係無限次慢速回後轉邊

可能就係撚伯叫佢有波就斬
而家杜蛇唔斬燒味 佢拎親波就唔知做乜柒好回後
踢撚壞腳

日日同飯向到練掛

其實佢射波算ok
係以輪中前場成班好似中左降頭咁

個球真係好7，咁近睇定黎都可以犯錯，搵個青訓都唔會

決定成立反魯黨日日反佢反到躝為止

如果搏12碼都計落assist timo其實仲好

比我落去踢我冇信心最多都係清出底線

佢禁區入面算幾好
但遠射 唔知係咪上兩場見佢係咁飛機影響觀感

今場左腳都射得咁撚靚
佢係傳波差d 其他野都算勁

見親魯狗就想佢一鳩清左個波就算

買埋飯過黎日日互含

結論車都係離唔開3中堅

好似少左炮彈傳球

太貴

佢係覺得自己有料，班球員先係冇料

成場有一半傳波都係回俾文狗先恐怖

頭先嗰下 上季復賽場恐怖回憶返晒嚟

毒狗有價好賣 搵定佢接班差唔多

佢長傳傳中都ok
範範有d
佢fm都係全15全能型
但直線係炮彈
不過呢幾場佢負責走唔係傳

車唔想買返棄將
面子問題其一

睇得多魯狗個人會易左racist

佢遠射 入左好多球啦
今季西布朗 果球 富咸果球 對英乙果球

卍上場都有球左腳射波
係羅禮士落地快

馬迪??????

請魯狗立即躝出史丹福橋

Mendy太恐怖
見佢hold都驚佢失

仲要d回傳下下迫死文狗果下慘

馬迪癗狗？？？

班高層食古不化

佢長傳真係下下傳比人/傳出界

我覺得係貴同埋 杜蛇都未必要佢啦
冬季果陣可能閪女人覺得撚伯好廢唔撚so佢

文迪今場又cup ball 睇到我差啲㩒平安鐘

毒廢撚到
未見過一個所謂「世界級」球員咁撚多缺點用咁唔穩定

留意到朗sir今場又王者歸來

呢球帶番去隊波

錫狗都係快d降班啦
對親呢隊閪波都無好野
難打到仆街

幫對手set ball

唔踢控球佢一直世界級
你比個波佢掂得耐就開始柒

美狗今日屋企人有事

Tuchel says Pulisic was left out today due to “family issues” #CFC

驚比獌狗搶左
飯狗雖然係貴d 但英撚防中佢算係最勁

其實飯有領導力又車仔出身fd底
買左返黎又唔驚會走
同mm一齊隨時變埋傳奇

今場佢最差係 MM空哂
佢hold到人地回左防先傳果下
激到MM

射波走場睇super bowl

杜想施華趕到打修仔

I asked Tuchel about Pulisic and Thiago Silva's absence.

Personal issues is the reason for Pulisic's absence and Silva is aiming to be fit for Southampton but that's an 'ambitious' target. #CFC #SHUCHE

獌狗唔賣普巴就唔驚 無位比佢踢
賣左就

左狗呢幾場都好撚舒服
過人唔洗用速度插花 呃一呃食個身位就轉身空晒 再比
比我感覺仲舒服過猀個年

射波睇super bowl

踢走毒狗仲有佐高

其實係咪真係大部分美國人都會睇super bowl

Tuchel calls Chilwell ‘dangerous’ offensively. #CFC

Kante留隊啦 賣唔出的
太平又唔想賣
太貴又無人買

比獌搶真係唔抵
始終覺得當初係車買渣古
可能今時今日仲踢緊同好勁

佢哋有麥湯 加 廢特 唔會洗大錢落飯啦
佢哋要買應該都係買左中鋒先

係時候打比光頭狗叫佢接埋貨先走人

Tuchel says the goals will come and he’s not worried about Werner.

咁就死得啦
top team打中下游有邊隊唔係控球在腳
上場打so called 強隊熱狗控球率都6成

睇得出全隊怕比人逼就掉個波比佐高

Tuchel said it felt like a cup game. #CFC

馬迪咪又係咁買

越曬位都dangerous

皇狗落哂Camavinga訂啦

佐年紀都漸大
要未來就買啲廿歲出頭既

你契仔魯狗囉 屌你

杜狗上場讚mendy用波好好

但飯狗都唔會留西咸留得好耐
呢1，2年一定要買

仲有嬌

林伯上年踢左西咸落去 咪唔洗煩囉

講真呢兩年既話真係唔知邊到擠個中場位比佢

嬌真係身型所限 唔太睇好會上到一線

Tuchel on Jorginho’s Pen Style via @Sam_InkersoleTM:
“I like them both as they are both in the net. I will never tell a player how to take a penalty because I layed football at a low level and you can feel the pressure. No advice from me.” #CFC

杜：我無建議 入到就得

好撚想要飯
閪咸強行留住飯是殘忍的

又要po返指揮家

我覺得佢似佐高每人少少
第一下就擺脫人
不過我地中場好似無乜硬淨人

Tuchel to Sky via @footballdaily on the own goal: “We did it ourselves, still no goal from the opponent." #CFC

身型嘅野好死
技術夠好未得

閪咸如果踢歐戰 肯定唔覆賣飯
寧願留筆錢畀社狗買佢target好過
除非佢季尾已經現形 唔預佢長教

呢條友同kai一鳩樣
唔聲唔聲起到9up

其實佢用波有好差咩

佢份約去到2024年

撚狗真係負全責 屌佢咁都要幫閪咸起機

好過撚狗屌球員/沙蛇i dunno

唔係你想佢點答

直接Fuck you Rudiger?

魯迪加 先係原兇

魯狗都有責任

點都講唔上好好掛 我覺得佢係9up居多

唔信飯想一世踢西咸
如果佢想去大會加埋mm出下口術
其實車出價西咸都要賣
差在個教練同高層點睇

用波能力一定唔係上乘架啦

但我見你地成日話佢
又話見到佢用波就驚
其實真係有咁差咩

fku Antonio

想走？
罷操囉

我地40m以下咪考慮下

佢左cup 右cup 反而好過佢d長傳

話咩唔回購飯狗單野 多鳩餘
之前馬迪雷狗咪又係咁買
睇下社曹去到季尾教成點
睇佢想點，需要啲咩先再講

場場幾次個中場俾人迫緊都照傳落去好難唔驚

見親佢俾對面迫就好驚

咁我地中場有質素啊嘛
信得過佐高咪傳落去

暫時睇我覺得無大礙

西咸都知飯遲早會走
不如收返啲錢好過啦

佢份約去到2025
西咸又的確有strong hold嘅理由

佢今季又係越打越進步
份約去到2024 西咸仲可以選擇續多年
佢邊駛驚

Dendonker 差啲單刀嗰球就係佢送比人

仲有空難隊幫手抬價 70-80M走唔甩
所以話睇社狗想要咩
留嚟買其他好過

睇嚟首要目標都係追夏撚同中堅
除非賣到人先會諗其他位

其實最大問題應該係車高層唔肯出咁高價買棄將
70m左右既錢對呢種級數球會係好多
所以價岩對家實肯

乜真係會同肥佬做生意咩

買Haaland啦

好想再摧毀多件明日之星

Kante 3月就30歲 以加已經成日受傷 加狀態不穩
Jorginho 都年尾都30

但係球迷角度緊係想要個有領導力
又係前車有忠誠既人返黎啦

Wendy遲加盟冇影英超official相
成撚日要用kepa個短身
好撚唔夾

佐仔踢法 年齡影響唔大...
係kante轉型唔到 個態又上唔到就有價好放

可以睇下影帝
真係難講...

唔會有好價

Key到黑皮

巴黎會想組豪華陣容

Tuchel got his first taste of what he said felt like ‘a cup game’ in which Chelsea eventually triumphed to claim victory.

‘You arrive in Sheffield in February and it’s waiting for you,’ he said of the tough conditions posed by the environment and the opponents.

‘It feels like a cup game when you arrive against a team full of energy and courage.

‘Against a very direct and physical team, you have to accept that not all moments in the game are easy and we accepted that, which was good.

‘We had some difficult moments to overcome but in general it was a deserved win and I’m happy for that because from here we can build confidence.'

呢幾場臨尾都玩熱血防守
有啲返番去以前daddy教嗰陣

咁就cup game
杜狗對馬體會係咪會嚇到瀨尿

俾人炒到以為打friendly

系

巴黎今季蝕到仆街
尼馬同麥巴比都未必同時keep到

班黑記9up你就信
馬迪 雷狗呢d乜黎

起身睇精華 迪加嗰球真係on9到

雲狗搏12碼都有一手

油王order
不過有前4先deal

今年嘅油王有返當年嘅雄心

身為英人含德人
撚蛇好慘

估唔到今季劇本咁熱血 後上攞英超

終於有笑樣

其實佢依兩場都打得幾好 數字上係冇入波姐

唔係撚狗而家爭冠啦
失咗幾多on9分
難得今年隊隊都甩碌
曼城都冇前咁屈
利更加

果然杜蛇失既第一球就係魯狗

佢除左無入波 助攻 博12碼 竄擾防線 做到野

魯狗先係無敵風火輪大隊長

沒有林柏特的第14天 天氣（晴）

杜蛇4戰10分...

復賽戰神 埸場爆

同地雷斯一鳩樣

美狗係咪要睇Superbowl所以射波

撚蛇打完列斯聯之後埸埸西波 點撐

杜蛇連林伯個契仔都識用

今晚列斯聯對射精官
求其一隊贏都可以踢阿森納落下半版

我哋今年歐聯冠軍 要前四黎做啲咩？

個個都咁心雄準備炒車

唐

深夜西波冇睇
靠睇鷹鷹賽後報告

而家杜蛇仲多咗2個契仔
ca同杜cho

Tuchel :"We go step by step and will always prepare every match to win. We have a team that is ready and wants to win. It creates a winning mentality. You can feel this when you step through the door at the training ground."

杜sir賽後:
呢支球隊已經準備好爭勝，每一日入訓練場都感受到winning mentality

美國隊長又傷？

杜sir: 會接受失誤，亦要從錯誤中學習

On the own goal: "Still no goal from opponent, we did it ourself. We lacked concentration and communication in that moment. It should not happen but it happened, we have to accept mistakes.

Happy with the response that i did not cost us points or confidence so the response was good and we can learn from that.

歐聯冠軍

即係下場無魯狗？

美隊- 家庭原因缺陣
Silva: 目標係20號對Southampton 既賽事復出

今場如果係林sir教應該和都和唔到

猁po屌 Gopro屌到
CLS standard高到

起身返工心情靚又贏波

牙袋世界仔

林sir: individual mistake

所以我地對林sir要求前4真係好寬鬆

仲要係用咗兩億嘅前提下

話時話Kai gay frd白蘭特沉到仆街
接佢過嚟起機

杜daddy

Kai自己都未起機

杜蛇version 風火輪

如果係go pro教呢隊車
要求頭2+起碼1個冠軍我覺得好合理

換第二個會好過高普咩

佢哋似係想要林伯

呢球真係individual mistake喇

踢得差屌都正常既
不過問心講到尾佢地都唔會想換啦
好多隊想要GoPro都冇

其實隊波柒咗咁多年
高普未嚟歐聯都周不時冇得玩
資金投入又唔高教到咁仲想點
除非冇頭四唔係都冇咩理由屌高普

希望keep得住
佢以前都係咁 個別場次好勁然後幾場後就短路

未fit?

琴晚踢成點？

原來係坐飛機唔係隊巴

佢係幾場好但大戰就柒
打巴曼鏝利都派過太膠搞到失分

袋狗同阿朗好明顯係杜狗契仔
捷狗又被換出 無頂企

下場猁vs 李
希望打和

魯魯仲要派得咁柒

聯賽係踢度氣勢架姐

傻係咪徹底放棄？

黑撚中堅真係幾場就派一下大膠
真係冇腦

無位，佢防守麻麻，踢唔到高佐個位，無速度又踢唔到兩個wing back，前面兩個位mm fit到爆，另一個位雲拿雖然控波、埋門唔理想，但勤力，走位都靚，cho就杜家軍，而家陣式岩佢踢個位少，而狀態比其他人差

傷姐

ig admin仲po夏神

+每邊傷2-3個

捷打成點？ 淨係知差d 因為佢輸12碼

不過不失

希望唐仔可以跟魯蛇學射波

多仔今季冇R聯 除咗Sancho仲可能要賣多個填數

15年去利
拎住當年果個陣容
18年已經入到歐聯決賽

Mm勁撚到有埋12碼應該挑戰到林伯個入球記錄

佢仲要早幾歲出道
生涯可能長D

鷹鷹都有講過佢心理質素唔太好，對強隊會肚痛

希望做到one club man

但高普教波有個限期
之前教多仔
又係教到一個點d球員會大跌watt
而家教猁都似差唔多去到個個位

下場應該會試4後啦掛

大戰唔出佢咪得
反正條友都冇咩爭勝心

重覆犯錯

咁早都咁快有兩個負評
車今季已經14個12碼啦

同齡勁過撚仔，不過撚仔後尾進步得好快，由初初摩一主要做埋門一腳，跟住進化到有埋傳波派牌，mm係助攻同入球仲有排追

迪加

巨人咁

等超人復出！

事實再次證明
青訓真係有料自然會被重用

ON9仔好撚得閒,乜都拎黎BINC
魯狗之前踢得好,想佢復出有幾奇,成年半前嘅嘢有咩好講

施華未必可以喺對下體之前復出

大檸樂

有無魯蛇入波GIF?

抖長啲好過

想問下有冇link有全場replay
琴日太眼瞓做咗fake bike

入下入下就嚟做埋首席射手

冇左鏝城喺度 冠都可以爭下
哥狗幾時肯離開英超

歐聯出局好過啦
唔係幻想可以贏到歐聯咁on9嗎？

唔熟美式足球 但係Tom Brady 咁勁既
對面磨左幾分鐘都touchdown唔到 佢一落場一陣就touchdown到

當年我大學同佢一隊

佢2軍，我1軍

我塞錢入佢袋先有今日

曼城大把位

對面個mahomes今日冇乜狀態

=佐真奴自己帶波推

入得一圈得一圈啦
呢班波太少歐聯經驗

佢早啲mix下十二碼射法 做咗首席啦
明明可以射得咁撚勁

琴晚雲狗球單刀波
一啲射手風範都冇

咁都有人吹奏

幾耐無出過青訓真係打得起做first team player希望cho都可以keep住踢得好

兩個射法撈埋更難捉

十二碼嗰球？

係
仲有球挑波撻Q

唔係話佢琴晚冇作用 不過佢真係好撚廢

睇精華 魯狗又做嘜撚
已經送左好多次禮，又黎

佢諗住推右走左
成場波睇落信心好似好左 踢落都有進步

如果唔係Ramsdale hi到佢 佢已經推甩左果腳波追唔返

本新我都想覆，但望一望個user我放棄左

撚蛇冇資格做男人

呢度啲人降低自己既standard去睇雲狗
有進步 但要依賴佢打強隊都係未夠班

搞完一大餐
結果又要好似上季咁忍受三大中堅風火輪

對馬體會又要估邊個率先自爆

如果當初有買返ake

唔係做十六弟都好開心

駁唔到？

佢擺明搏12m
佢要推實過到

依家唐仔未必有狀態，但係我信佢一入到波，成件事就唔同哂

所以咪話佢冇射手風範

希望下季見到

未來有狗閪有乞兒頭

我唔會話你錯，事實係佢而家仲未夠班，但黎緊佢先25歲，黎緊仲有得上，而且只係踢左半季，唔係人人適應期都咁快，時間都唔肯俾咁點搞

分散入波先係最穩陣

好想要mm咁靚仔

唔想再

位於倫敦、力爭第4、歐聯16郎、用飛機盃保溫、J歷史，猜一間球會

如果撚狗12月前走撚咗 分分鐘係我哋爭緊冠

要甩頭髮架

阿森納

阿支奴 但係佢哋歐聯都冇得踢

伊狗好撚煩

杜蛇勁到由10弟打到上5弟

就算要我甩頭髮都好 起碼靚仔過

簡迪係干地時好勁嫁

世一中場 MasonMount!!!!!

老實講，波都控唔掂好難搞得掂

歐霸十六郎

球隊踢法，干地果陣，毒拍馬迪，中間掃完波，一係交後俾雷狗俾波，一係世三落中場拎波自己搞，到拍法比仲簡單，一搶完波交俾法比，法比一腳長傳俾dc自己追，佢工作簡單

到而家要打控傳就顯露晒佢缺點出黎

佢太多野below average

佢腳風順咪冇事 但佢咁既基本功一腳風唔順就好多野都handle唔到

傻狗呢啲本身有個底既 未適應我冇屌呀

Timo Werner has now won 7 penalties for @ChelseaFC this season. This is more than any other player has won in a single season for the Blues.

簡迪 換 飯 是唯一出路

作用王

俾多一兩季再睇下點都未遲dc果陣都係控波麻麻，但球隊有岩既踢法俾佢，發揮到佢射術好優點
雲拿速度快，識走half space，俾番相應戰術佢，未必踢唔掂

Kante換Camavinga

杜sir完美CS咁就俾魯魯條撚樣破壞咗

猛仔
希望猛仔成長到可以同撚蛇一樣咁癲

Btw 猛呢家係咪比杜蛇轉緊型打假九

魯狗想點射門咁撚樣

PL得4g5a唔合格啦

杜蛇等左4年既毒毒
賣走佢杜蛇就開marina波

燈到patrick mahomes收皮

次次黎到錫菲聯主場都整啲柒野
今場無壓力下整球烏龍 上季就set炮台比人任射

猛=我轟新假九

講起DC控波唔掂，記得佢加盟果季香討(未變全藍果陣)有個Po叫”Diego Costa波都未控得掂”
結果次次入親波就比人推Po BinC，搞到Admin刪咗
最後仲帶領埋我地贏英超

今場唔係比個龍撞低，入左啦

嫌輸角助攻唔夠柒
要明og俾你
尋日真係嬲爆
咁樣輸一球
好彩最後冇失分

難講, 推咗9丈遠

杜曹死出佢
傷左之後已經係垃圾
你應該質疑用果個既腦有問題

下場嬌簡

大年初一場波會幫邊個開年呢？

其實德國係未真係冇cb
點解之前佢仲有得踢
希望zouma早用踢番正選
迪加真係忍夠

我明你哋呀
明明簡單波清邊咪ok 係要玩高章回傳

啲黑鳩後防真係用身體質素cover腦短路
就咁數都一堆
熱狗臭利亞 拜Alxxx 獌隻Tuanzebe 利記tah 連mix既Varane上年都派膠派到蝗歐聯出局

所以你哋係咪爭ullm 佢同你哋爭了 讓埋alaba比你哋

佢路狗愛將
中堅版普度斯基

明明Leeds Koch仲好洗好用

早晨，魯狗死左未

Mount: 我以前是冠軍 怎會慣做後備愛人

其實外國d人仲好撐迪狗
睇reddit話迪狗除咗嗰下og其他都打得好好
如果係天神咁派膠

用timo就好好利用佢速度
玩多啲過頭波 傳落個空位度比佢跑
練下突破越位既走位同傳送
不過佢first touch係麻麻 最好練下
長期放佢踢左翼 或者單箭頭
佢唔識扭波 又唔識踢背身
緊係睇落好廢啦

Sell Sule?

新契仔

好事嚟，要博好感…努力交表現…

咁佢又的確係世一防中既

只係近幾年既足球戰術唔太需要呢個4號位姐 我一直都話出佢就真係打少個咁 唔mark你俾你任玩個波都玩唔出咩樣

評分網評佢係三中堅入面最高分

不了 白人要strong hold

呢到仲潛伏咗幾多拜/皇？

猛而家唔洗靠關係 都正選

狐狸食海鮮

皇 快d歸還漢堡特返黎

阿狗因為杜曹打內戰

咩事

德國大把中堅

話D人亂迷杜
遲啲一柒會好似迷哈蛇咁笠水

果隻老婆狗好撚弱智唔駛理
成日盲撐達蛇到智商急降

邊個哈蛇？ 哈辛赫圖？
修頓咁陣班費同人腳就算算啦仲有幾勁

邊個哈蛇？ 哈辛赫圖？
修頓咁陣班費同人腳就算算啦想有幾勁

哈蛇啲人傷鳩曬
點有得怪佢

25歲開始練控球

傻鳩理解不能

我都係 有咩問題 依家四十幾踢街場都叫幾勁

夠快應該追到

皇馬唔識得用漢堡王就拎返嚟啦

其實係因為大部份人都淨係記得比獌狗反cup果場
同沵一樣 大部分淨係記得比鏝大炒6-0
冇人記得2-0 0-0果兩場

諗起撚狗就谷鳩氣。
都未見過咁廢，又唔聽人講既領隊

揚長避短啊，教練點發揮球員優點係佢工作，諗下呢兩場12碼點黎

最慘係明明上年啲波都唔係咁
會有轉變
會因對手調整策略
今年場場都9981斬
俾人睇穿哂照斬

你好意思拎街波同頂級歐洲足球賽事比較,咁冇野好討論喇,你啱你啱,我錯

你出100M收返

50M

75M

琴晚出左天神 後防build up解唔到迫搶
天神淨係橫傳到 見到佐係咁拉位叫天神比上中前場 但天神冇比過

證明高佐cwa缺一不可

沒有對比就沒有傷害 CWA真係太屈

用包輸阿姨 飲水哥同迪鳩換

40m 我地蝕底啲送埋歐聯最佳陣容中場 新加斯居尼 英超冠軍中場 意大利國家隊正選左閘

On9
30m

MM一個就夠

佢老豆
頂拖狗

前面得返mm識入波

咁又唔好屈

佢本身智商有問題，唔好賴落達犬到

鼻屎佬契仔

幾好笑
牙妓人腳好過修仔咁多都係多一分
仲以為達犬有料過人地

一係毒毒換世三加50m

50w周薪
你比？

Marina賣手袋比

w係蝗語

猛仔
差唔多幾場就一個mvp

係架咩

我錯

應該要用500k
喺到柒好喇

覺得今場佢要有motm
不過比雲狗起下機都好

佢眼窩好撚深

FB 班友，贏波都要話杜蛇垃圾

已經徹底變左廢人
返來都無用

睇左半場見天神淨係識橫傳就去訓算
前面咁多空位都唔傳，下下橫傳比人逼到兩邊鳩踢上去

佢生涯未試過變廢

所以而家咁老先廢 想佢重生都難

講錢又會變股東內戰
btw, w你老母

宜家既足球有幾多球隊仲會成條後防多多空位俾你走丫 今場個12碼咪又係人地自爆咁先有 場場旨意人地咩唔通

痢都成堆跑狗啦 有幾多球波有機會俾佢跑 咪又係要靠腳法組織小範圍傳球撞牆去破密集 但你唐狗基本功屎冇呢家波丫嘛

我自問要求都唔高 你撚唔到個波都算啦 咪撚有機會都射鳩走佢丫成日

咁撚樣既射術腳法仲成堆球盲話要個戰術去就佢 你話就阿朗踢三中堅我都服氣D 人地話哂世一左翼衛

但是其是非其非 第一球個傳中係真係有D水準 個十二碼就真係要搏 個波根本唔會追得返 你如果要搏12碼其實有更多更好選擇 推右走左 反正你都係預左要撞落個keeper度 不如推右唔好搞到好似冇機會拎返個波去搏12碼咁啦 又或者你要推左都得 使唔使咁撚大力呀但

佢仲話想做 世界級
英超 企穩 都好難

德英互含

屌琴日踢得咁好都要比你班人針
都憨撚鳩

事實證明佢連魯SIR 都爭唔贏

咁未證明你琴日無睇囉

timo咁都比人屌
睇黎同佐一樣都係原罪黎

啲青訓一比人屌就硬係有個柒頭凸比黎

無人提過佢球助攻

收鳩皮啦今場天神踢得咁好都屌
盲反都咁都唔知有冇睇

屌柒佢淨係識橫傳唔敢向前比波有咩問題？我有屌其他野？

講盲反同你比差9條街啦

做戲啦佢拎錢走人 懶係醒咁

明益皇馬，一個換三個

Civil War

你講得出佢唔敢向前比波未即係講緊自己無睇
琴日幾球向前突破分波都講到只橫傳

我感覺上場射熱刺果球對方應該係遲左落地，估唔到你一氣呵成就射埋黎

焦土派又贏

好事黎，續約果陣唔會扭扭拎拎

仲有我反莫拉達 藥鳩 柒頭安有邊個係唔撚廢

車區日常

車區係要靠依啲先熱鬧

講得好！

timo球12碼單刀看似容易實際唔易處理
上星期C朗有下差唔多位置所謂單刀
推右局向底線推5050搏過龍門
龍門都估到唔受呃搞到個位窄晒射出界
反而timo傻傻地踢去左邊再撞埋去其實仲呃到龍門
正所謂要呃人首先要呃埋自己

唐人有唐福

希望你躝
唔好再支持車狗

內戰

老鼠牽起的內戰，一直都無停過

冇睇就冇睇啦
琴日對面迫得咁緊 仲向前傳搏比人打反擊
學識睇波先好屌人橫傳

迷杜ok既 但我唔會迷達囉

對面迫得緊就係因為佢橫傳向兩個中堅 由其係比AZP 事實高佐係拉左好多位比佢向前比

我就唔撚係屌天神既 佢琴晚都叫穩穩陣陣做好自己防務 始終搵cwa同任何一個中堅比都係冇得比

拖狗走唔會再入法國人

反而豬sir條廢柴琴日踢得差竟然無咩人話
希望踢番佢去beach 咪正選

你自己睇多場波再講啦
琴日錫菲聯唔係泊巴士
中場屯重兵黎搶波

根本唔係前3場咁多空位比你任搓
屌中堅唔向前傳波真係short撚左
佢都有2球自己帶埋殺上前

佢似同中堅特登有練過斬波迎波
我見到佢瘋狂去迎斬出黎第一點

琴晚要大腳踢 搵譚踢仲更加差 冇計

復賽後已經係咁
武肺停賽果期諗個4-1-2-3出黎
害死左佢

以到慣性係屌柒幾個架啦
基佬幾場都0作用都唔會屌
反而係屌d場都無得出
或場上踢得好果d

貌似分工豬升上高位迎波
timo插身後空檔
但豬狀態好差效果麻麻

琴晚對面用兩個前鋒去遮 魯狗同AZP, 3個中場夾高佐 之後放比天神拎波，令佢比唔到高佐 同埋一分比AZP 魯狗就開始焗

你先冇撚睇場波

關咩事佢慢到根本得番駁腳做到
佢個態未一樣差到暈

好多球背身都做唔好

Tammy + 50m 換Haaland 制唔制？

制：

唔制：

佢上半場有一下突破然後放直線比Timo wor
如果唔係因為雲拿越位分分鐘天神有1助攻
冇睇就咪撚拗啦

豬sir唔屌得架

痴撚線天神尋晚踢得咁好都有得屌

佢個態 差左成個月啦
以場已經係佢近幾次最有存在感果場
對狼隊果場直頭隱影左

佢慢就唔係咩新鮮野啦
你話佢攞唔到個波落黎分就認同

BTW琴晚猛狗做假九拎啲波勁撚到

就係因為慢加埋無態
未更加無作用

佢的確可做得更多
特別係對位係cwa
不過佢尋日防守係幾好
幾次one on one對抗都攞得返個波落黎

用丹麥女孩換魯狗個位得唔得？

果下係佢帶多咗幾腳先俾，早少少就perfect池

你up乜撚
咪就係中場比人夾先分兩邊

琴日俾人迫得咁死的問題核心係天神同豬2個位
天神做唔到cwa中路窄位放直線上去
豬出黎迎波又做得差
呢2個位本應係破解錫菲聯迫搶的鎖匙

咁多唔撚識波

咁多任領隊…有邊個肯用？

中場比人夾 但高佐兩個拉撚左好多空位比佢劏上中前場 猛狗都迎左幾球

贏波都內戰

你真係盲既喎
好多空位
你估你打機睇到就有得傳?
我淨係睇到錫菲聯迫搶係有效過上3場波

咁同佢琴日踢得好有咩衝突呀傻鳩

冇睇波就收嗲啦
干地同沙利都有用佢

所以其實如果得閒轉下勁好多
而家個個以為你佐一招企定定等你
你即ban就一定擋唔切

見到你個username已經有ptsd

天神都有內戰睇，波台敘利亞

干地用佢用到場場正選咁濟
嗰陣仲要踢得好穩勁多人吹佢會成材
繼terry之後有自家後衛
係踢完巴再踢獌鏝連爆幾場先收咗皮

今場天神AerialsWon 5次
最強中鋒基奧特1次

係個別傻閪煩膠啫

唔講傳波
天神包左好多球 穩穩陣陣
有咩好屌

邊幾條友唔識波真係心照啦
下下要個中堅向前傳

英超邊隊中堅做到呀
係咁撚勁打正選果個就唔係施華啦 on9
打後備要求多多
隔離隻魯狗爆炸都未比班傻鳩屌得咁甘

你都戇鳩

中場拉左位比佢傳 天神冇信心傳/睇唔到 目前唔會太過怪佢 因為始終唔係個個都係cwa

但事實就係中場有拉到位比佢 但佢揀左simple pass 所以比人焗

阿係人腳 教練都有問題迷邊個都無用講真正視下個問題先啦

屌你老味，贏波都要係度搵野嘈

打av第一球真係笑咗
我見後衛己經清咗嗰波以為冇野睇㩒下部電話
跟住聽到入波

內戰之鬼

佐仔、天神不嬲都係無論場波踢得幾好
都會係戰靶俾人屌
定律黎

Kepa 佐仔 天神=三原罪

贏波又冇乜犯錯
仲搵野黎屌=on9

三大原罪
天神
佐
Kepa
迪鳩唔知點解派咁多膠仲要咁好笑都冇人反
Fb 同外國球迷真識波

鳩在佢哋踢得好果時屌親佢地果d都擺撚明無睇波

魯sir係4大中堅入面最撚廢個個

講到自己中場咁多空位搓
笑死人咩

係咁掂就唔洗收埋前鋒出Kante踢無鋒陣啦
連對熱狗都未去到咁極端
杜蛇琴日咁換已經證明左錫菲聯迫搶戰術好成功

睇fb 外國車區啲人又屌佐
真係黑人問號

d頭髮真係好似弱智

場波係屌只會屌魯魯球世紀回傳
唔確定龍門位置100%可以接應到回傳個陣
唔好向住龍門口方向回傳是常識吧
小學雞級數既犯錯
佢向2邊底線回傳咪最多輸角球

錫菲聯下下四五個人逼點樣拉空哂d位
當對面中場真空咩

天神防守交曬功課，有一球硬碰硬贏左，唔係對面就單刀

撚狗最錯就係雪櫃拎返佢出黎
唔講og果球, 臨尾衝前標波又踢空氣

人地傳腳波比佢, 佢好似拎住個炸彈咁
仲要人地迫到埋身, 最後一刻先踢返比文狗

有魯狗唔屌 屌天神
對準槍頭屌魯狗好過啦

推右邊太正路
反而奇怪地踢去左邊搏到12碼
其實呢啲位唔一定大力推
收慢一下插花/假動作 即刻推向另一邊
波唔太離身咁過龍先係級數
不過對timo好難期望有呢啲

迪鳩一半場次會派膠冇人屌
天神幾場一次咒到佢
仲要迪鳩啲膠係非一般地膠
前無古人後無來者
西咸輸角 錫菲助攻 錫菲og
第一次見人og可以慢流尾袋
真係我睇車幾年三大最膠送禮
可以講成世

佢最撚仆街係自己傳得閪仲要屌人攞唔到

杜蛇要長用3中堅既話
一定要施華搭住丹麥boy

3個入面起碼有兩個識用波
唔係隊隊都好似錫菲聯咁踢就仆街

錫狗踢呢場前5場贏3場
佢贏到獌 輸1球畀鏝
踢落仲難打過對上3場

女人唔爆果陣係幾勁
但衰在爆親都大鑊野

好彩反車大將軍麥高植入唔到波

魯狗係場場都會隨時爆炸

錫菲聯都係以幾場逼搶最勁果隊

佢一出場一掂波就搏到角球

冇錯，全隊最唔值得出就係佢
成撚日標波標失位好多次都係咁輸佢
Lan啦屌佢老母都唔知高層攬佢做乜鳩

條友嘅存在就係入車波
記得上年好似話全季入得一球但打車嗰場入兩粒
今年又怪腳撞嗰波入網

合理係ok既，但班友係鳩屌

內戰係車區既核心價值

重要賽事唔好用佢囉
打中下一定好過迪鳩
迪鳩打邊隊都爆得
覺得佢心態太兒戲
唔係唔會輸西咸角嗰d波

講得好！別讓魯狗跑了

點都好過魯狗先
天神頂多咪定時炸彈 魯狗係隨時會爆嗰種

淨係重用魯狗已經夠哂理由反社狗

真, 再用魯狗就教埋呢18個月好躝

尋晚場波除左魯狗一定戰犯，有乜可能屌天神。
利申 不嬲唔鐘意天神

社狗下場應該唔會用佢啦
如果下禮拜再見到魯蛇就證明杜賊都係一個護旗手

天神尋日又有突破又有分邊 傳波又穩穩陣陣 冇理由反啦

仲未炒佢既話，呢幾場輸哂，仲要話班人廢，唔係爭冠料

真呀，女人用波好過迪鳩好多。迪鳩快d賣走佢啦。好垃圾。

兩個一齊躝返德國

唔洗等完約，重用魯狗隨時就爆到佢下季中就俾人炒

自殺式炸彈

呢季得返10幾場，場場都唔失得分啦if要保4
再用迪鳩，爆多一兩場失分前4不保，炒硬

ullm都係會短路嗰種
不了
sven botman/pau torres

下場應該有得睇傻狗椰狗譚狗

Kepa都唔算係啲咩原罪啦
除咗第一季嚟到係叫有啲表現
基本上林嚟到之後機會都俾到好足但都打到咁撚樣先焗住放棄
我成日覺得一個龍門識build up呢啲係bonus嚟
自己基本功都做唔好
永遠打手搥都係打到自己禁區範圍唔係禁區外已經可以

呢d細眉細眼嘅波天神唔會出事
打下體會就知咩叫丹麥女孩

屌7魯狗應該冇人唔gur喇掛?

點估到魯狗都可以大戰

好似講日文咁

佐依啲中場起碼可以踢多4-5年

Ching 開新戰場

魯狗邊有大戰

唔覺，下體都無大隻佬

丹麥狗唔會出事

打般尼，韋斯咸 先見真章

上年足總杯第二球完全係因為魯狗
搞到丹麥佬落腳產仲整傷左自己，而魯狗標失左波仲慢慢行返黎

講廢 捷豬魯狗呢3個一定最差
點排都未排到丹麥狗

Torres botman kounde 3揀1都滿足
再收返呀含

Kepa 呢啲真係可以算撚數
杜曹咁注重build up都唔係第一時間用佢反而都係繼續用返波底比較差嘅Mendy
講真，Kepa自己搞番掂啲反應同埋其他基本功先再要求人哋俾機會佢

琴晚半場瞓咗 睇返精華魯狗啲射術真係癲

呢排可能又媾得返條女 有機變返自信kepa

咁即係擺佢出場預咗送頭？

利申：不是迷魯

Zouma 打得好個期
更多橫傳同大腳清
但又從頭無人屌佢無forward pass

天神有能力做第3中堅有餘啦

丹麥狗波底好 大家會期望佢踢到成個cwa 咁
但事實上就差幾班 佢唔爆炸其實已經收貨

干地，沙利，林伯特，丹麥國家隊

咁耐無出無咩比賽狀態
Passing decision 保守少少都合理
始終個個位一俾失後防會好危險

琴日我只睇下半場見到迪9 都嬲到上火 其他人係唔算踢得十分好，但一定好過迪9

足總盃唔睇了，要養生

琴晚都係靠卍雲carry
佐高互含足咁多場開始有疲態

魯狗傷之前好似唔覺有咁多小兒麻痹

我覺得RJ差過捷
雖然捷差啲送咗個12碼出去

無人屌佢og?...

後衛下下推上去推到就話姐，但推唔到嘅話，後面中間就即刻空哂，到時任射唔嬲，咪又係會屌天神派膠推甩
本身後衛引球出擊風險就大，仲要佢係打中間嗰個

想mm 快啲去到到foden個level

講真 愛美麗比疤反杯得仲柒

人哋半隊波上黎迫咁緊仲要人向前比
下下比得串中間咩

I mean外國車迷/fb

想像下天神犯咁嘅錯會點屌

天神冇犯都比人屌緊啦

又內戰

踢法好大分別
foden 天份高好多 佢果d技術唔會學到
但猛就勝在勤力爛打同攻守都全能

可能因為迪加係黑人一屌就racist
所以集中屌幾個白人

竟然贏到佢老豆

我覺得mm d 比波vision在好d都已經夠做

MM穩家性高好多
Foden天份係高 但係穩定性都無咁好
同埋兩個都係踢到好多位

佢老竇廿三歲先黎車

同齡MM的確勁過林sir

同埋mm 學佢老豆練到氣袋咁跑 做鐵人 仲要個態度咁好 一定可以成大器

咁後生嚟講mm真係幾穩定
除咗上季季中廢得好緊要之外
其他時間都打得好同有進步

丹麥女孩真係最需要穩定性 成日間唔中爆一次大獲野 係中堅位真係死得 好想佢成材 明明用波能力咁好 又有腦踢波

又靚仔又正氣
真心中意踢波唔花fit

發覺踢三中堅 好似冇人頂到azp個位
要比佢抖應該轉踢4後

歐國盃 英撚攻中鐵膽應該都係mm同grealish
Foden後備 middason 分分分無得入選

咁都係因為 林伯當正MM係佢自己
唔駛抖

高山：mm上唔到大枱，林會揠苗助長

一大壓力就短路
但迪加係穩定地廢
自從上季季中開始未好過

初初以為MM英冠料,點知都算係咁,雖然仲大有進步空間

下場個陣都幾易估
譚
Anjorin Kai 耶
嬌 kante
捷 zouma christensen RJ
kepa

魯魯就算鳩數啦 小兒麻痹加弱智

佢唔殺波都要殺比爾連 但偏偏乜柒都做唔到比人入埋

快躝

依下都係爆粗
雖然最後好似自己追番？

呀含>魯狗

如果Thiago A係我哋搶到拎嚟同佐輪換就發達

上季開頭仲係魯>天神>zouma
咁快完全倒轉
Zouma上季開頭又og又派膠俾人屌到爆

真係唔知佢做乜撚
場場都總係會有呢啲鳩野

Wilder唔出戰神麥高植算唔算自取其辱
正選應該起碼有一分

如果季初好似火囝咁講 將佐狗換細爆
而家隊波應該係下半版

呢啲濕鳩波陰咗佢隔離唔少人
除咗cwa

30m即回收

不了 下季好多新星比release clause 就簽到

不了，買佢返黎坐咩

上季對西咸輸角球gif

好想守護唐仔嘅笑容

搵唔到gif

手腳唔協調

Kane
Grealish Maddison Sterling
Rice mm
咁應該最好但南閘又係咪3中堅

條鳩佬係咪鬥雞睇唔到波

右腳射左腳咪fake 到個龍

簡單

魯狗真係冇撚屌錯佢既, 隔2,3場就黎料一次
呢度之前仲有人幫魯狗

尋晚根本猜唔到上去兩隻wb又隱哂形都唔知係3中堅問題定點

好彩宜家杜蛇教咋，再俾佢老豆的佢打翼我怕佢會變廢人

搞氣氛專員魯魯

杜狗如果下場英超繼續用魯狗 完季好炒

兩個打翼衛d位置感都好差下
講翼衛朗sir真係教材級

上次對冰島
Kane
Grealish Foden
Saka MM Rice Trippier

你自己比較下今場同前三場，前三場對面都偏向重兵係後場由車攻，就算打熱狗果場，熱狗都係去到70分鐘咁上下先開始瘋狂迫，今場對面一開波就搶得好勁，而且迫得好有紀律性

我屌你老母閪魯狗

朗蛇上車前成世人都未踢過lwb咁滯 一踢就係頂級 注定成為翼衛嘅男人

笑咗岀聲

英撚教波個方法其實都仲係停留以前個種
有陣時睇山好似唔係好夾呢隊英

費倫天那 果時間唔中都會踢

FA CUP

Tammy Kai
Anjorin
Chilwell gilmour kante livermanto
Zouma Christensen James
Kepa

老老實實今學foden似前場front three多過中場啦下話
同mm唔對位
mm應該係同馬達爭位

眼見拿記黑鬼 ullm 魯sir都係咁 唔會再放心要黑人cb
kimpembe例外

麥迪臣連英撚後備都未必有得出

係 阿朗係當年市場上絕無謹有既翼衛

踢完西咸仲有人撐咩？

少睇唔知 原來踢過

FB白卡同外國車迷

4大中堅都係垃圾 唔洗爭

琴日人地真係迫得好，仲要90分鐘都無停過咁

搵中堅去西班牙搵咪算
法國果班黑鳩都係唔好搞

鏝當初簽拿記黑鳩咪好
而家比佢地簽左dias 呢隻好野

好彩係mendy
如果係kepa應該一定屌kepa冇call
屌Kepa錯

呢度都係屌丹麥boy垃圾
搓唔到出黎

所以話咪撚再打三後，直頭應該賣走朗狗，佢一日係度，班領隊成日會心思思轉三後黎打
次次會搞到班正常翼同正常閘無所適從，到轉返四後又柒下柒下咁，賣又賣唔走
最慘次次一隊轉陣，個青年軍系統都會跟住轉，班幼幼又係踢慣三後踢壞腳，結果就係出埋一堆undersize用波後衛，唔識守波既閘

唔炒閪夫基隊英撚幾多勁人都冇用

同佐一樣，屌左先實無死

修夫基 out
林柏特 in
Happy ending

然後應該外圍賽就出局

事實係 大家只係 對 丹麥GIRL 有期望
望佢成材 ， 對住D 榜尾19 隊 ，咁都可以J

對馬體 都可以 CARRY到 再J 啦

哥狗個陣好似係點名要黑鬼先嫁 錯有錯著轉左去dias到

認同

咁又唔同喎 happy冇比波但起碼殺波個d佢中曬咁濟，無乜甩漏 你又真係吹佢唔漲

教材級走位=跑得前過中鋒，喪入禁區

真
愛之深責之切
唯一有小小期望嘅中堅

朗sir依賴症=美斯依賴症

Happy sir鏟波好撚準架
點似得魯狗成個人飛起都攔唔到個波

no Zouma, no corner
有冇人好懷念林sir 角球之鬼

鬼叫之前我哋hijack佐

Btw dllm 佐真奴

做好自己本份 其它當bonus啦 邊會屌
魯蛇防守又咁出色 進攻又無啦啦走去射兩腳
真係睇到出晒水

射埋入自己龍門
屈到

有無巴打用到車個官方app
我已經幾日入唔到

人地阿區大佬黎，話要去英國做教練教上去

無問題喎，今朝先投完motm

杜sir改咗撚伯進攻角球部署
禁區無咁多人手
多咗係後面防對手反擊

魯狗 唔係第一獲
基本上杜蛇係醒應該要趕走呢條廢物

呢球都算代表作

希望佢繼續咁 咁就可以入冷宮

foden d 盤球好快，向橫一撥就過成個美斯咁

有哥狗教進步好快

街場就話回後姐佢自己清同交比mendy清有乜分別

#Hustle

🤙🏿

冷靜單刀

Hustle Everyday 走起 壯士斷臂

神奇，頂級，超卓!
魯蛇好波!!

🤘🏿🤘🏿🤘🏿

支持賣蘇馬

其實魯蛇underrated

尋晚做左唔少靚分邊，依樣野係蘇馬做唔到

Btw 下季簽齊alaba + Ullm 踢3中堅 令我好期待

如果我地前鋒咁好射術就好

無鋒仿有鋒

單刀之鬼

條友帶波好似痴左膠水咁，對腳又快

踢街場唔第一下解 都控去左邊再右腳解圍啦
點會比個龍 睇住人地跑入黎 比文清到都有機會省中對面入

基本上對於呢佢
撚狗咁對佢是正確的

新黎到保住份工先呀

我相信杜蛇最終陣型唔會係呢個
家陣係想塞住防線漏洞先用3中堅

對住利都發揮到咁 真係好有潛力
叫少d雞 上限應該好高

英撚下一代 除左中堅 都真係幾掂

屌你魯母

前鋒觸覺

西布朗想簽牙朗

50m咪放

世一左翼衛要踢英冠

50m送多個艾馬狗比佢都仲得

希望只係杜sir未夠時間練 如果一隊波唔可以靠自己傳控破逼搶好打極有限

I don't need gym

業餘都唔會咁撚樣做啦
咁樣操個膝頭好快898

同aguero起碼差3班波

2月最佳入球

fm MM打咩位好
好似set極都差少少咁

Ayi drinkwater 魯狗
三大on9

你誤會咗喇，喺呢個車群某啲人好鍾意用狗代替教練兩隻字，簡潔啲。例如林狗、杜狗🥰

總之希望大家開心撐車啦。我都唔想成日轉教練，但未必所有換帥都係差嘅決定。頭呢四場嘅表現似乎換得啱。

不過新嚟班車迷下下狗狗聲真係好無謂，以前都唔係咁。

唔係gym撚 但平時練腳唔係慢慢落 再上咩 咁樣chok下chok下 唔會好易傷咩
但班會成隊專業fitness coach無理由亂黎

中中 我tune到佢視野15 可以打埋攻中

後半句其實有道理

個道理向邊?

伊狗：d苗死哂

本末倒置

mm搵到佢嘅千里馬

下次就嚟屌中堅唔識入波

諗起早幾年熱狗個傳中之鬼又係咁樣爆

個傻閪成日自己爆跟住屌隊友

班士利屠夫kai傷好未

湧員

🤣🥰

我哋後衛入球能力真係唔洗擔心

你睇迪加

依球分分鐘打沉成隊波 好彩隊波抗壓力好左

有十二碼之精驚閪咩

贏隊排二十 好心唔好J 住

好撚多野要改善

教唔掂就躝

今場開始技輸，杜杜狗下場都似輸

記得呢到有個位清專盲反天神
成日拎3:3西布朗 修咸頓嚟屌天神
但明明呢兩場都唔關天神事

#Hustle #AlwaysBelieve

呢d唔係唔好彩

係真廢

lan

Fuck off

白卡仔咁認真踢得好自然就會升做sir，一柒就會變返狗

等陣又屈9你地racist

射近柱射得幾靚

北倫敦間諜
一世都杜狗

姓杜嘅都係冚家剷

巴哥都屌

同譚德塞Frd

叫住杜蛇先，下場見真章

日經 唔通留番拜山先J咩

TT just like TT

叫杜狗蛇囉

做Leg Press正路唔係隻腳唔會伸直架咩

臉皮厚到核爆都炸唔開

佢哋好似唔係做緊leg press

蘇媽個表情

控得先靚 控完即轉身兩步就射得

做乜chil又欺凌人?

迷豬都係咁話

杜狗麾下呢兩場真係明顯跟唔到

呢場似輪換多d，感覺上杜蛇用開既前鋒都係要有一定既跑動能力

呢d動作根本錯晒
唔傷膝已經偷笑, 一下都唔應該咁做

杜蛇係要唐仔呢d專跑half space位既前鋒

有邊個前人同MM相似

傳奇巴囝！

好返又正常嘅Kai

我唔撚識做都覺得錯

如果TT激活到Kai就好

MM算唔算大家expect嘅kai

兩個嘅上限都好高

林蛇唔算死chur mm咩?

一直覺得Kai應該係向着前鋒呢個方向行
佢啲條件完全係可以打到呢個位
反正而家呢一代都冇乜好特定嘅攻中
見阿猛都係周圍跑動同埋有陣時會協防回到好後攞波；基亞利殊係巴克利嗰陣時都唔係打中間

但kai無咁爛打？
MM最差果期係咪同傳奇巴仔打隻中場
完全運唔到個上去
依家轉身，走位，配合，機動性都好強

R聯可能要去波蘭踢

#Atleti vs #Chelsea could be played in Warsaw. To be confirmed today.
#ChampionsLeague

kai可能天份高d，但係mm暫時其他野都贏曬

其實我接受到Kai唔爛打 因為就算成世界有幾多個係鐵人又有技術 mm真係成個少年撚狗咁

搞咩去到咁遠

Kai打到前鋒嘅話
Haaland 嗰舊錢買返一個好啲嘅龍門同埋接到Cwa個位中堅仲堅仲抵屌
Haaland 嗰背身真係冇眼睇

西班牙唔比英國人入佢
其實仲好 變相對面無得踢主場

西班牙禁止英國入境

去到剷雪

自己小兒痲痺+腦短路 係度賴運氣

都唔使去到波蘭咁遠掛
紅牛場波都係近近地搬去匈牙利

第一眼見到bench

佢地練緊大腿爆發力訓練 knee locking果下離開左個leg press foot paddle

你問下體
佢哋大鑊D
西班牙隊去波蘭剷雪

波蘭都唔算好遠姐

Now I play as a left number 10, not a left winger, so I have more space for my runs in the middle and can play behind a striker, or with a number 10 behind me as a second striker. So it’s very good for me and I think there were also good moves from the manager in the last two wins.’

-唐仔

又陰啲陰啲反撚

呢家杜蛇為左佢整左個戰術
踢得差真係冇得再賴 自己醒醒定定

大家都好唔比林伯

唔比面

反撚大將軍

cho timo都係反撚大將軍

甸恩俾人死亡恐嚇
請假唔做今個星期英超球證

希望雲狗上到呢隻唐狗級數

直情鋪埋路俾Kai 唔該呢兩條友快手打返起

比錯紅牌

仲要連續兩場

好期待對強隊會打成點

你當daddy無到

mount打得咁好 kai究竟打咩位好
推上一格 打假9？

呢條友成日出錯都仲有得做英超球證

咪雲狗個位
猛傻雙攻中

成日覺得好似佢

timo ca mm應該係杜狗最順嘅前場front three

阿狗又要炒職員

Ca 係咪仲未有態？

睇挑戰者一號覺得好似佢

法律狗：

Thiago Silva hopes to extend Chelsea stay but David Alaba wage demands must drop for club to pursue interest

Telegraph Sport understands the Bayern Munich defender wants to be paid just short of £400,000-a-week

40萬 cls

lewis colwell 啦

去獌聯吧

屌佢老母死撚開啦

當初拜仁續約都係叫30萬
依家40萬 仲要唔係勁喎

躝

泰銀合約尚餘不足6個月
想啟動合約條款 自動續一年
深受球隊愛戴

Brazil international Silva, who is currently out injured, has less than six months remaining on his contract that includes the option for a further 12 months.

Silva is understood to be keen on taking up that option to stay at Stamford Bridge next season and the expectation, barring unforeseen injury problems or a change of heart, is that Chelsea will extend the 36-year-old’s stay.

A popular figure at the club, despite not speaking fluent English, Silva has been a big influence on and off the pitch at Chelsea this season. His experience is highly valued, along with his professionalism, in what is a young squad.

暑假已經29歲
呢兩年愈踢愈廢

仲想要咁高人工
應該得雙獌會買

唔使驚 我哋有Marina

泰銀真係好有JT feel

條友去左睇super bowl

射波去睇superbowlfamily reason

泰銀去留如何，無礙球會暑假買中堅嘅計劃
阿拉巴top target

A decision on Silva’s future is unlikely to change Chelsea’s plan to try to sign a new central defender in the summer window with Alaba, who is wanted by Real Madrid, high on their list of targets.

佢要求嘅人工嚇怕唔少球會
車唔會俾到佢咁高，球會頂薪者係毒撚

Alaba is set to be available on a free transfer from Bayern, but, apart from the fact Real have been leading the race for his signature, the 28-year-old’s wage demands could provide a major sticking point.

Telegraph Sport understands that clubs have been informed that Alaba wants to be paid £20million-a-year, which is just short of £400,000-a-week and has put off a number of interested parties.

That figure will need to drop significantly for Chelsea to sign Alaba, as it is around £100,000-a-week more than top earner N’Golo Kante is currently paid at Stamford Bridge.

下場出簡迪同耶未

躝啦屌佢老母 高過200k都咪撚嚟

球探target: ullm 喊包
傳: sule

Other than Alaba, Chelsea scouts have watched RB Leipzig central defender Dayot Upamenco, whose £38m release clause could be attractive, and Jose Gimenez, who has so far proved too expensive. Tuchel’s arrival has also coincided with links to another Bayern defender, Niklas Sule.

西媒傳歐聯1st leg去羅馬尼亞踢

Chelsea hope to find out this week where the first leg of their Champions League last-16 tie against Atletico on February 23 will be played. Spanish sources claim Bucharest has been lined up as a potential neutral venue if coronavirus travel restrictions prevent it going ahead in Spain

其實得mm一個係真心撐撚

喊包啦Diu
高人工都順氣啲

反撚也是正常 可惜猛太善良

但佢係高人工加高轉會費呢

貪平買ullm
真係有陰影

信Rudy巴，反Ullm

Kai係我轟前鋒嘅真命天子

佢地都迷 Pau Torres
呢隻平過喊包好多

杜蛇已經越嚟越砌緊假9kai打到就好

傻狗係好啱打假9

Welcome botman, kounde, torres
是但一個

[又靚仔又熱血又好波又勤力又正氣嘅真藍Mount] 車路士球迷討論區

早兩日fb見到差唔多嘅comment

Zouma! You don’t need to buy, you don’t need to spend. Zouma!

ullm d動作好似魯sir

條友又唔係勁 10萬週薪就差唔多

Because you were rubbish this weekend.

All lan pls

根本呢幾場無鋒係最順

意大利報紙(非top tier source)：

米蘭計劃啟動tmr購買條款，考慮同球會傾折扣

Plans are already being made by AC Milan to buy #Chelsea defender Fikayo Tomori on a permanent deal.

[@MilanNewsit via @SempreMilanCom]

Paolo Maldini and Ricky Massara are considering asking #Chelsea for a discount for Tomori compared to the €28M option to buy agreed in January.

意假班撚樣永遠無合約精神

乞衣到你
少個崩都唔撚睬你啦屌

連續2場紅牌比人打甩

三個短人對low block都打得好
黎緊對修仔又考牌

tmr既話應該可以水到佢哋比40m以上

一月份約option to buy好似係25m+3m bonus

Cwa 第一場跣腳係道歉，呢個係unlucky

減價賣魯魯俾a米
收番tmr 自己用算鳩數啦

迪9 算吧啦7咗咁多次，幾時有進步過

講開wb 原來陳豪仲未正式走

雖然Tmr 都係屎 但我真係好想魯魯躝

同埋Tmr 28m不如唔好賣

option無得唔賣

少咗2m呀隊意甲乞衣

1001